[PC]無名天龍私服 一切都可以刷

遊戲掉落介紹：
副本:三神: 10萬元寶購買鑰匙, Boss掉釋靈液 重樓材料 , 開寶箱出50萬元寶票 五毒珠
大飄: 重樓材料 10萬元寶票
細飄:重樓材料 10萬元寶票
兵聖: 5萬元寶票 龍紋材料
反賊: 3萬元寶票 武魂書 15花門小: 3萬元寶票 武魂書 15花

其他副本: 以後再更新

必搶地圖:
聖獸山 寶箱 : 50萬元寶票 重樓手 重樓腰 重樓甲 重樓肩
聖獸山 龍龜: 50萬元寶票 1%掉六博裝備
鏡湖 天帝 : 50萬元寶票 10萬元寶票 重樓材料 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料 (00:00分刷新一次)

地宮 蚩尤 : 50萬元寶票 10萬元寶票 重樓材料 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料 (21:30分刷新一次)
寒冰 : 20萬元寶票 重樓材料 六博材料
火窟 : 20萬元寶票 重樓材料 六博材料
毒谷 : 20萬元寶票 重樓材料 六博材料

高級地圖:
聖獸山 年獸 : 10萬元寶票 5萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
敦煌 僵屍 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
古墓 鬼靈 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
無量 暴龍 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
雪原 九黎 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
束河 古鎮 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
先王 蚩尤 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
苗人洞 刑天 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
桃花源 夸父 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料
火焰山 : 共工 : 10萬元寶票 離火 冰髓藥靈 天元粹 命魂玉 天魂玉 地魂玉 重樓材料

新手地圖:
18個場景新手boss: 3萬元寶票 武魂材料 至尊強化
四大野外: 5萬元寶票 離火 釋靈液 馬賊圖 五毒珠 跟系統刷新
古一至古九boss: 3萬元寶票 武魂材料 至尊強化
寶藏洞boss: 3萬元寶票 武魂材料 至尊強化
鏡湖小龍: 3萬元寶票 武魂材料 至尊強化

遊戲下載地址:

注意事項:
要先關window defender 的即時防護 才下載登陸器
登陸器冇ser出黎 改程式做英文 路徑唔可以有中文

推喔 只要有心 都能刷出
遊戲下載地址: